## O Language

Would Spanish not be reader's first language, please seek for professional translation before moving on the program source code.

Thanks.

## License

Se autoriza a la plataforma Bitbucket para la lectura, para la copia y para la indexación de este software, total o parcialmente.

Se autoriza la lectura, el uso o la realización de trabajos derivados de este software a cualquier individuo o institución que cumpla los siguientes requisitos:

- Aquel individuo o institución que no consumió, no ofertó, no publicitó ni obtuvo renta de trabajo sexual deberá incluir en cada trabajo derivado de este sofware el texto claro, legible y visible

    Esta oficina, individuo o institución no consumió trabajo sexual, no ofertó trabajo sexual, no publicitó trabajo sexual ni obtuvo renta derivada de trabajo sexual durante los pasados 5 años.

- Aquel el individuo o institución que consumió, ofertó, publicitó u obtuvo renta de trabajo sexual deberá incluir en cada trabajo derivado de este sofware el texto claro, legible y visible

    Esta oficina, individuo o institución consumió trabajo sexual, ofertó trabajo sexual, publicitó trabajo sexual u obtuvo renta derivada de trabajo sexual en los pasados 5 años.

El texto claro, legible y visible deberá estar presente hasta 5 años transcurridos desde el uso más reciente del trabajo derivado de este software en todo producto que incluya el trabajo derivado de este software: páginas web, oficinas comerciales, diarios o revistas, programas de computadoras, apps de celulares, manuales e instrucciones de uso, etc.

En todo otro caso se prohibe el uso gratuito y libre y la creación de trabajos derivados de este software sin la solicitud escrita explícita y la aprobación escrita explícita de su autor.


## O Language

O Language is a specification language for the creation of computer programs targetted at multiple platforms.


The respository serves parts of its source code and a number of examples and utilities written in O Language.

# Contributions

The author is still struggling to gain support from contributors in its place of residence, having no other source of income.

Direct contributions in the form of income and donation are most welcome.

Thanks.